⠀⠀⠀⠀

好想除鞋掟佢好在忍住咗

掟我 獎勵黎 臭腳味

我想聞你對腳

珍

痴線？

你無腳？

哲學家

睇得出你心情唔好 唔講笑了 連登巴打撐你

非

好啦多謝

邊個恰你

bb我感冒

小潤

小潤應該明天搬來

屌牙 點解有

我施展魅力吸引佢

魅你老母

你隻獅子叫黃絲

幾正間房皇宮咁

走嗰陣其他動物都會笑 但佢唔會 唔nice時

霸氣 你識乜

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (266) 3萬一Q

隔離post2個鐘要刷隻傑克出黎

你兩隻蔣志光都柒

乜撚蔣志光

聽日刷吓先
傑克 小潤 彼得 我 4p人獸交

我都想要傑克 屌

但係有隻成日陪我玩 成日去睇我d魚
唔捨得趕走佢

佢入面啲嬲樣動物都好q 有隻嬲豬叫嘟嘟好正

豬就不了 太柒

之前覺得佢好樣衰
但我打佢佢喊住話嗚你打我嗰吓又幾得意
最後都搬咗

好盞鬼

冇人性

同你一樣樣

想買多部機整狼島

屌你老mi

有錢到仆街

儲咗成年。。。

xanb

咁買多部俾我 我lite 都ok

ainy

我就係想買藍lite

thanks

漿7.7

幫我執島就考慮吓

幫你執骨

我ok

winnabb?

你無frd買嚟做咩

送咗條裙畀彼得佢話好鍾意日日著 但佢仔嚟 點算
送返衫同褲佢都係要著裙

我果隻彼得有時會著醫生袍 好型

佢著裙扮女溝女一入嚟就磨音音個鼻

你隻易服癖

係我搞到佢咁

食咗藥未

餵我

聽日影黎睇下

ok 準備剷平個島同整礦場 1正評1十卜🙏🏻

過嚟

明明知我們隔著個太空～～～

好想要poster

個post啲人block晒我問兩次都無人理

感覺好小圈子

我剛剛自己漂頭 漂完想染藍色但漂得唔夠依家變咗綠色

會話你唔係由post1傾入去r著數

屌 阿保poster都叫著數

忍吓手遲啲先搞啊嘛 要漂我唔敢自己嚟
隻綠靚唔靚？

彼得嗰張勁靚好想放阿保喺隔離

痴撚線

我無聊呀嘛又無嘢做
都ok嘅